中學嗰陣 有冇遇過黑箱作業嘅經歷？

好耐之前 果時讀緊中學
有年音樂比賽 有個參賽者A同 其中一位評判老師非常熟
果時我負責計分
之後嗰位評判老師俾佢好高分 超出其餘兩三位評判十幾廿分 好大出入
但係佢比其他人嘅分數 好低 徘徊喺50-60 分，但係同學A 80幾分
最後果位A同學攞咗冠軍
依家諗返起都覺得 中學已經黑哨 幾咁可憐

有冇開錯台

有冇巴打有經歷

學生會 得一個閣 唔夠一半票嗰年就會冇學生會，冇曬活動
有年個閣太垃圾，唔夠票 學校照做到佢哋當選

下 唔夠票都當選到

學生會完屆個時投信任/不信任票
屌佢老味 不信任票多d都過到 班pk仲有財政資助

一樣
果年個學生會垃圾到爆
成班人投哂反對 唔比佢當選
明明支持唔夠一半
最後唔知啲老師點搞 搞下搞下又當選左

咁都得 留返比下年選用好過啦

內幕黑箱交易

操行攞F
但係個老師同我熟
跟住俾我做咗風紀主席

我地學校冇得投不信任票
年年選學生會日睇佢地上台做場show就要硬食

應該好多都是咁

罰其他人好輕，特別針對我